香港如果無警察，犯罪率應該會跌最少一半

休班警

比啲大志好唔好？

贏國又贏

香港冇警察
驚你唔敢留係香港咋

統計處不如黎個休班警犯罪比率

一定係咁啦

agger